[澳洲jj] 讀完書留唔留低

煩惱緊留唔留低做野好
屋企人想我留
但係自己鐘意香港多d

AU邊頭

緊係留

Sydney呀 巴打呢

搵唔搵到工又係另一個問題

唔留想去邊? 返香港? 死路一條無出路

Stay in au

搵左先

有機會一定留
拎到澳洲pr， 唔等於你唔可以留番香港

樓豬讀咩

咁易留咩
宜家d 分高到仆街

可以留一定要留，千奇唔好返黎住
就算真係想係hk搵錢點都等到搞到pr先，見工比腦細知道外國番書仔又渣外國passport保證出灑水即請，係hk搞working visa真係易過碌蔗

但如果無pr直接返hk就無彎轉，直接地獄mode無後路

捱幾年拎左pr先
返唔返遲下再決定

唔好返pls

有得留緊係留啦
只不過你會習慣呢度嘅生活 跟唔翻香港嘅步伐

屌 都幾多人咁同我講

走啦

都係d business野啦

留，努力爬上去請我哋

拎外國passport對香港老細嚟講有咩著數

大家都心水清，活在當下最知情況，有得走我都想走

屌巴打咁講好撚心噏
講好齊上齊落架

你宜家係邊？做緊野？

年尾grad 猶豫緊留唔留

梗係留

我知呀 有fd讀a&f都留唔到 返左香港

巴打讀咩科？屋企人點講呀

點解澳洲pr完返香港要拿working visa？？澳洲可以雙國籍啊

Brisbane, 以前住Cairns

我仲讀緊U
我諗我自己應該留係本地發展
應該返唔到嚟香港

肯定比人負皮 戴定頭盔先

緊係拎埋澳洲PR啦 入埋籍更好
對你未來做野會有幫助
仲可以拎埋紐西蘭戶籍喎
因為你隨時係可以去香港做野
又可以返嚟住又得
可以共同進退
而你有多條後路自己選擇

老實講 我好鍾意香港
但我返唔到去 先係問題
喺香港基本上冇人冇物
連一個熟絡嘅朋友 親戚
甚至連住 連一間屋都冇
如果由屋企去香港做野
應該頭兩個禮拜要住酒店
我諗我應該唔習慣香港生活

你就唔同啦 如果你拎到PR
搵工就比其他香港人有著數
我諗嗰幾年移民監 都坐得值

香港好玩好多
不過老左一定澳洲好

笑死唔俾人哋有爹哋媽咪
又唔見我直接地獄mode?

啲人唔識野扮代表係咁

香港隨時都可以去澳洲移民㗎
投資移民咋嘛

你呢啲香港冇人冇物就冇計啦
有幾多人好似你呢啲case咁

以前有 呢家可以話幾乎冇
嗰次走得好急
由收到通知到走 兩個月都冇
自從喺澳洲屋企冇wifi 或電話上網
之後就冇得揀之下斷哂聯絡 估我想架咩

(唔關我事 係上一代嘅事）
親戚又唔算熟 又冇乜傾過偈 個名又唔記得
連個電話都冇 你話係咪冇人冇物
其實喺澳洲沒有直屬親戚
有一半嘅外國親戚都唔識講對方嘅語言

應該會比人話走得瀟灑 灑脫
唔想同人有太多解釋 同被挖起啲傷心事

你本身幾多歲？
你呢啲返唔到香港我完全明白

今年廿二

你同屋企人移民？

你都係翻香港算啦

其實點解我建議要留
係因為好多香港或者外國嘅留學生想留 又留唔到
雖然佢哋好喜歡澳洲 但冇辦法 一定要走

你話佢好難得有機會留
點解唔留幾年 拎pr 再選擇？
正常嚟講 好難先有噉嘅機會 可以留

我諗你所講嘅屋企人 應該得家母一個

建議樓主留左先，
我見好多朋友本身有機會留喺澳洲
但係返咗去香港依家都後悔
我自己本身大學畢業之後都好似你咁唔知留喺香港定係返去澳洲好，彈出又彈入
最後都係決定留咗喺澳洲
親而家仲讀緊書可以快啲搞到就盡快搞
攞到PR再返香港對你冇壞㗎
不過好有可能到你攞到PR個下你就唔想返香港㗎啦

投資移民囉
或者喺香港做幾年野有經驗唔係可以技術移民囉
啲人唔留幾年攞PR在選擇嘅原因係因為忍唔到想快啲返香港即係我

其實去到澳洲讀書屋企都有錢㗎啦
喺香港做幾年野投資咪得囉咁簡單
又或者技術移民又得

拎左個居留權先！！
我有朋友又好似你咁，佢放棄左居留權，番到香港好後悔。。

好奇問你留低係用Grad visa 再博PR 定直接189 visa ?

前者你搵到工先再考慮？
介唔介意講下你邊科？可以俾D經驗你
利申我417 -> 457 -> 189

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

有得留做咩唔留 由其香港而家咁樣